
                      Entretenida tanto para mayores como para pequeños, con algún toque de humor y unos escenarios geniales... Lo único que da un poco de sí es el final, muy extravgante `para mi gusto.
        
            